［你問我答］平時會著lolita服飾出街

有咩問題可以問

10

唔會熱 ？

其實還好 我著開嗰啲小眾日牌 唔係華麗款所以可以接受

忍唔住正皮

最貴個套咩牌 幾錢
有冇買過中國山寨裙

你係咪叫史迪仔

baby the stars shine bright
ard 6000

冇買過山寨 好撚柒

比你發現左

出街係米會狂俾人望

早幾年後生啲比較無懼，宜家開始覺得都真係幾多人忘
不過都係望一兩眼冇咩惡意嘅

著lo裙 絲打財力雄厚
點睇淘寶自己設計果啲?

早幾日搭港鐵刀見到有女仔著（幾靚）
成車麻甩佬都眼甘甘望實佢
佢就dup頭玩手機
有幾個男既部電話仲對住佢
唔知有冇偷影佢

有買過大陸原創嘅，其實啲設計幾新穎而且做工都幾用心，有時候用料仲比日牌好
但係可能我份人比較崇日，已經賣走左好多國牌，但係始終版型同柄圖(裙上面啲畫)唔及日牌，仲有好多明明個型睇落ok但係柄圖樣衰到喊嘅

有咩日牌推薦
唔鍾意baby d款

應該唔關lolita事 純粹睇樣

兩大巨頭唔係baby就係angelic pretty㗎啦

但係其實我最鍾意係leur getter同milk 比較日常嘅款

個頭有啲痛，瘋狂打「但係」兩個字
訓先，聽日覆

仲有如果你鍾意gothic嘅就boz
鍾意cla嘅就睇下innocent world

影你啲衫上黎睇下

幾時開始著
絲打好勇敢

有冇試過著住來仆嘢

今晚啦

四五年前 但一路都買得好少 係呢幾年先會keep住買

冇

男友冇要求過？

冇啊

開呢個post 目的係......？

我條女都會
買埋d乜撚ap baby milk 件件幾千蚊 又唔比着住屌
我覺得唔着個裙撐同頭飾 其實好靚得黎唔會太誇

史迪仔 hi

吹水

ching識嘢

hello

有冇識男仔著？

你有冇男朋友架 史迪仔

但我見佢地d 圈子有d好睇唔起呢種着半set嘅人
我條女仲會特登比多舊錢買埋baby隻熊黎襯
Btw鍾意milk多d milkboy d款可以同佢情侶裝

下其實唔會睇唔起 著淘寶啲鳩款先可能會
成日唔fullset出街 最緊要舒服啊嘛

有 但係散左 佢一路以黎好支持我著 我都好多謝佢

冇...交友圈細 但係其實好多女著

個個貪靚

成日見到唔化妝嘅肥婆着lo裙
好心着得出街就化埋個妝

同意...著lo一定會化妝

同意

絲打個頭會唔會set？

史迪仔

你地邊個係1同0

仆街 屯門屎滳仔真人

身邊識兩個人著 但都唔靚女
唔靚都算 佢地重要冇著得起咁誇張既氣質
個feel有啲似係街見到啲支那人著名牌好柒
但睇廣告model唔會有問題咁
我記得有其中一個重走去俾傳媒訪問
話人地係街歧視佢點點點講到幾慘
但佢好似冇諗過自己根本唔襯咁著

Lm

以前追過一個著Lolita裙同埋cosplay既女仔
不過佢本身OK，身型高瘦又大波
睇落係幾好睇

點先識到著lo 嘅女朋友

香港地著親呢啲既女都係柒

旺角成日撞到你
我想講你d裙都幾靚

有無圖，打格都

啱啱暑假有個intern就係著loilita返工,係咪樓主

😍😍😍

老老實實寧願見日系lolita都唔撚想見到死韓狗風女仔

最重要，有冇圖？
係咪都要化妝set頭？
每日用幾多時間準備？
會唔會著幾他style衫？
做邊行？會唔會咁番工？
同屋企人出街都係咁著？
點解咁迷戀著lolita？
除左衣著外，係咪都鍾意其他日本文化？

細個好中意但無本事買
大個左又怕比人笑
係日本經過baby舖會有種戀愛了既感覺，但唔敢入去

其實真心講史迪仔近年啲衫都幾靚

貼d衫出黎睇下
想知著到出街既程度係點

同好留名 樓主有興趣可以搵我傾下

樓主幾歲

件衫會唔會好易爛?汅糟左好難清潔?

邊度買衫？
好鍾意日系打扮但而家周圍都賣緊韓流衫

雖然唔係po主 但係都想問番你係想揾lolita嘅衫定係我哋叫地球人既日系style衫 如果想要偏lolita嘅日系衫可以去睇下尖沙咀109 入面既secret honey 另外可以睇下axes femme 嘅網店

其實有冇諗過你地咁著真係好撚柒

想奶！

有無圖睇下 唔洗要你著既 純粹想睇下你會點著出街
係街好少見人著得靚/以為cosplay緊

點解一件衫要賣咁貴 係咪真係值個個價

有冇圖？
點証你係史迪仔？

撚係史廸仔啦
史廸仔真人燥底過閪

女友著應該點襯佢好
有冇幫襯過spider

雖然唔係po主 但係因為自己關注比較多國牌（中國既lolita牌子）嘅店家 想試下答你
（價錢參考：國牌300-600人仔 日牌∼20000yen左右）唔包括華麗花嫁款
首先，lolita嘅裙大多有柄圖（裙上面既圖案）而呢個柄圖係要搵繪師去畫然後買起佢個成品 比較靚既柄圖入面細節好多 要用好多時間畫 所以唔平
之後仲有條裙既設計 每條都要設計過 因為太多一樣元素會俾人話抄 然後需要打版（做個試驗品出黎）睇下達唔達到預期效果 每一個步驟都涉及唔同既專業 都要錢買 唔似普通衫可以用同一個設計樣版 改色/圖案就可以再賣 成本高好多
至於點解國牌同日牌差咁多 係因為日牌好多用料都會係專登訂做 係市面係搵唔到既 連啲lace都係設計過 加上柄圖質素更加高 所以就會貴好多
最後 有愛就唔會理值唔值 文長但希望答到你

冇圖你話著太空衣出街都得

有時 不過我著開輕甜/輕cla 平時批頭髮夾個夾或者鬢條辮已經ok

hi

明顯我係1

鐘意著咩款底褲

sorry
其實宜家大大下都開始覺得著lo出街幾柒
所以已經少左好多 更加唔會full set
成日入面著裙出面著件u記嬲遮住出街
都睇唔慣啲豬閪講到著lo幾巴閉咁

我都想識

冇 你頂得順就得
其實我成日都自卑 覺得啲仔唔會鍾意呢種風格
所以成日諗住放棄 但係又抵抗唔倒靚款

你講得啱 對唔住

講到好似係真咁

nope
你咩工啊條女咁勇

其實係因為yurisa個樣正

各有各好啦 最近都開始睇韓妹

其他人唔知 但係我著lo一定會化妝
set頭就一時時 可能拍拖夾下就算

有其他style嘅衫 啲拍拖港女衫 正常嘅日系文青衫 韓風都有 其實係因為我份人太善變 知道有啲女真係日日著lo出街唔撚厭嘅

同普通fd出街都唔會咁著 一係同男朋友出去一係同著開嘅fd去玩先著 同屋企人都唔會著

覺得可愛

以前好鍾意日本文化 呢幾年少左 但係都ok

買一兩條過手癮都好啦

舊年冬天著得最多嘅一條

怕其實我地係識嘅就柒了

好鐘意睇啲女著lo 但現實生活又識唔到呢類水

又唔會特別容易爛 但係比較貴都會錫住 我當普通衫咁擺洗衣機洗

搵日本代購

有 所以少左

著多d please 唔好理人眼光 好感謝你地豐富香港沉悶既fashion

有冇著得靚既例子黎睇下

有啲大陸妹著得幾好

牌子+設計+手工做（日牌

冇 唔鍾意gothic
襯同色系已經好好

屌你連登都撞到史迪仔

幾多歲先
十幾都ok
廿幾歲著出街有d奇怪

唔會啦我平時好摺下

唔知你地鍾唔鍾意 但係我自己幾鍾意呢啲

多謝 其實著得預左有人唔鍾意

冇答年齡係費事自爆

我平時都好似普通人咁生活 同普通人拍拖
都係隨緣 可能一個好普通嘅女仔私底下有著lo你唔知姐

我仲摺 本身唔係啲乜鳩acg圈嘅人

+1 只係鍾意 冇入咩圈

咁係可以認識下

竟然無人刀你老母
Btw 刀你老母

Telegram?

屯門史迪仔啲fd?

係

所以咪話唔知點先識到

你係毒撚定正常人啊

可唔可以影6000蚊嗰條睇下呀？

賺多啲錢識個靚女買裙比佢逼佢著囉
又唔洗怕識倒豬閪

訂左未到 下年出貨
天國少女

兩樣都啱
偏lolita嘅日系衫可以返工著

我條女都有呢件深藍色

想識你條女添

我著到勁casual行入去好似格格不入咁
同埋我個膊好橫，著埋d泡泡袖好撚肥
都係d纖細女仔先好睇

我骨架都比較大 揀啱款就得
其實唔會 好多日本代購直頭係麻甩佬黎 只要捨得消費幾萬yen就冇問題

呢d款其實唔誇張得來幾正
109有間ank rogue有d款幾似milk都幾好睇

6000 不過就咁睇又幾靚

有啲輕lo都唔會太誇張 樓主可以睇下

題外話 ank 試過俾人話抄其他大牌子

其實幾醜下

領口位同前面個大結感覺唔太日系
偏向漢服元素?
薄紗睇就靚
成日覺得真係著上身的話幾麻煩

ok 你最靚

係 呢條係漢元素多啲

抄milk就擺到明 之前d 黑底士多啤梨 車厘子sk
人出完佢就出
Ps之前都做日本時裝

仲抄過amavel之類 之前拎risa嘅圖俾人屌到上天花板
不過其實啲日本牌子都係互相抄

我覺得好靚 著多d 但唔該化妝

上坂堇著依d真係好屈機

冇得輸

lm

支持樓主繼續著

點解啲女著lo唔撚化妝?
全身都著得好靚但望個樣又戴核突眼鏡又唔化妝
唔明

支持樓主

利申：有著開lo

好鐘意甜系

有無搵攝影開相

本身係cos圈攝以前試過排接Lo裙私影發覺好難影得出果種味道同風格

香港呢d女通常都好撚豬

覺唔覺香港 d偽韓偽日好on9

覺得香港偽香港仲on9 無文化架啦都已經仲唔識吸收原地踏步自稱咁先係香港文化

好似d model著返淘寶囉咁

我條女又係鐘意著lo出街，平時就算唔著lo、因為身型細粒同個樣又似日本妹；出親街回頭同焦點率極高 著lo既時候更加唔好講

有無佢老母果張

支持樓主
著開Lolita

影d 相黎睇下先啦

你男友咁唔識玩

你老味臭閪9up到七頁都冇圖

等我比個正皮你

呢條好鐘意，但官圖太孕

然後上個月尾排隊見人著好靚 orz

P.S. 我最貴果條meta Secret Garden Princess Dress+bnt

支持妳 應該有 更多次文化 係香港落地生根
以前瓊華既 Spider ？ 個間 仲有無搞？

三字頭照著出街...
包括非洲

洗澡機洗

除左兩條講明唔得既裙

我記得d人話要著全套lo去排隊買baby d裙
好似係規矩定乜
樓主有無去lo娘d茶會
我見過朋友po相 全部人都好靚好華麗
成身打扮勁多細節位欣賞

全套LO去買唔係AP咩？

見到你可唔可以同你SAY HI

Sor 撈亂左
但成條人龍好賞心悅目

上個月排隊入baby fashion show, 好多隊友都好靚

明顯我係拉低個mean

突然多咗好多同好出現 感動 仲未有日牌既我因為係均碼唔敢買

正

好噁心，樓主可唔可少D出街

你都係

下面果件黑色點買 有冇網址？

海港城涉谷109ank rogue
上年嘅款黎架啦

有冇網址買
上佢個網唔識搵
呢條幾靚 想買 thanks

Fb Msg問下/直接去門市啦

Thanks

樓主平時買日牌經咩渠道買，一直都買緊國牌，成日見到啲日牌好好睇，但係又唔敢用淘寶代購

我出街著輕lo既話其實唔會點化，粉底眉唇膏就算，慢慢愈黎愈懶，出街已經唔會點著華麗款，最近買lo裙已經全部都輕lo為主

其實輕lo同重lo個分別係咩？full set?
有無圖對比下

每日朝早都喺去朗屏西鐵站嘅天橋上面見到一個著Lolita服飾嘅女仔

其實有好多LO娘，只係咁多年都淡出/退圈

均碼唔得咩？AP,baby宜家有d都大

Casual Lolita 可以睇下呢條link

重lo可能就係大眾印象中果種

根本唔洗理連登仔眼光， 現實十個九個都係出街見到都唔想望多一眼既弓扮

打

我係瘦得制怕撐唔起 （唔好打面）

其實都係，香港太多懶叻既人 (16年去日本玩，搭巴士幾個香港仔由上車講到我落車，忍笑忍得好辛苦)
反而係歐美出街好多路人讚，最好笑係荷蘭連男仔都知係Lolita

妖...
我身形係香港就好水桶，去到美國先slim
其實baby,AP好多都細件
同埋好多高腰搞到我著唔到

請問呢件係咩牌子?
覺得好靚想買一條

香港人本身已經見到人地打扮外觀行為 有少少同其他人唔同就會排斥想搵野恥笑
連登仲要係最多毒撚同小朋友既地方
就係咁樣 所以香港人著衫仲係咁悶 短褲 Tee 牛 外套

香港就係咩都踩咗先

好似係AP Misty Sky

唔知baby嘅天使的祝福點樣呢 官方數據係細過其他款

無睇錯係ap 嘅小白雲

搵到啦！想問埋大家會喺邊度買㗎？
諗緊搵唔搵代購買

點搵代購

香港衣著好悶，仲要宜家咁多韓式
Anyway, no guts no glory.
著Lolita好受小孩歡迎架
上次去荷蘭有香港小妹妹追上黎睇完同阿媽講都幾靚、去花園有家長話個女鐘意呢類衫問可唔可以影、著黑麻麻戴女巫帽係街口有小妹妹望一眼話Halloween

係fd見到有日本代購

就係太多人叻唔切
成日笑係外國聽唔明都知人地讚，聽到廣東話都知係彈 (嫌聲嫌氣)

網址 但係咪件件都咁貴

唔知呀，我人肥志短+天生粉，祝福無乜興趣
官方數著唔落就唔敢買

買/睇左咁耐，有時望一眼張圖都知著唔著得落

應該都係差唔多價錢

其實相差好大，我衣櫃由最平 (sale入) 844到最貴8770都有
一般jsk/op都三萬yen左右

對圈內漢紙有何睇法

喺網站都見唔到有呢件買
睇嚟要等到去日本先買到

官網/官店買囉
無搵代購，尤其14年比大陸班友搶晒d萌款後更憎

係官網見唔到有

唔同時裝，佢限量限期
呢條秒清呀，受注(訂造)都過左好耐

有，靚過我...

其實都好幾個活躍

利申：是

你係咪住屯門

我呢幾年先開始着啲唔太誇張嗰啲
覺得好靚但係同時又好驚太誇張

以前讀書見過有米7幾大份妹著lolita，
接受唔到囉。
唔係玩cosplay, 見過幾次

Victorian Maiden同Jane Marple
算唔算lolita嘅一種？

或者可以收二手但係小心有山寨

明顯算啦

佢哋喺lolita界係咪算輕lo
特別後者 好多款靚得嚟唔會太誇張

你喜歡就好，不用太介懷

我成日都同人講，點著都唔會差得過我
3x歲著甜款, 又高 (170)...

185

天空樹

有fd 182都好靚

人高就同日牌無緣鳥
呢個身高完全唔敢出街

前幾個月開始玩
化妝化到災難咁

唔怪得無人貼相，無得鏟